覺得窮人生仔無問題，多數都係呢三種人

部分中產/有錢人：想多啲窮人生仔，少左競爭對手，想貧者越貧，富者越富，想人地生個仔出黎比你地當奴隸咁用，撚狗咁撚
自私窮人：自己衰，想靠個仔女嚟翻身，養兒防老心態
窮二代：大愛撚，左膠，道德撚，同好似哥德斯爾摩症候群咁，被害者對於加害者產生情感、同情加害者，認同加害者的某些觀點和想法，甚至反過來幫助加害者的一種情結